msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 15349\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: BOINC translation team <boinc_loc@ssl.berkeley.edu>\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-23 22:09 PDT\n"
"PO-Revision-Date: 2009-05-05 21:14-0700\n"
"Last-Translator: Yin Gang <zenith.yin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Team China <zenith.yin@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.1\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: doc\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\Src\\BOINCSVN\\trunk\\boinc\n"
"X-BOINC-UTF8-Marker: 简体中文, 日本語\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-KeywordsList: tra\n"

#: poll.inc:18
msgid "[check all that apply]"
msgstr "[选中所有符合情况的]"

#: poll.inc:47
msgid "Other:"
msgstr "其它："

#: poll_data.inc:19
msgid "Yes - I have been running BOINC on my computer for..."
msgstr "是的 － 我已经在我的计算机上运行 BOINC ..."

#: poll_data.inc:22
msgid "less than a week"
msgstr "不到一个星期"

#: poll_data.inc:23
msgid "less than a month"
msgstr "不到一个月"

#: poll_data.inc:24
msgid "less than a year"
msgstr "不到一年"

#: poll_data.inc:25
msgid "more than a year"
msgstr "超过一年"

#: poll_data.inc:31
msgid "No - I used to run BOINC, but..."
msgstr "没有 － 我曾经运行过，但是 ..."

#: poll_data.inc:34
msgid "I lost interest"
msgstr "没兴趣了"

#: poll_data.inc:35
msgid "it was too complicated"
msgstr "软件太复杂"

#: poll_data.inc:36
msgid "I stopped it and forgot to start again"
msgstr "我退出软件之后忘记重新启动了"

#: poll_data.inc:37
msgid "it caused problems on my computer"
msgstr "软件让我的机器出毛病了"

#: poll_data.inc:38
msgid "it used too much electricity"
msgstr "它太浪费电"

#: poll_data.inc:39
msgid "I switched to a non-BOINC computing project"
msgstr "我转向了一个非 BOINC 的计算项目"

#: poll_data.inc:45
msgid "No - I tried running BOINC, but..."
msgstr "没有 － 我试图运行 BOINC，但是 ..."

#: poll_data.inc:48
msgid "the software didn't install correctly"
msgstr "软件安装时碰到问题"

#: poll_data.inc:49
msgid "I couldn't figure out how to use the software"
msgstr "我不知道该怎么使用这个软件"

#: poll_data.inc:50
msgid "I had network communication problems"
msgstr "我的网络通讯有问题"

#: poll_data.inc:51
msgid "I couldn't attach to a project"
msgstr "我没法加入项目"

#: poll_data.inc:52
msgid "I attached to a project, but never got any work"
msgstr "我加入了项目，但总是下载不到任何任务包"

#: poll_data.inc:58
msgid "No - I never tried running BOINC, because..."
msgstr "没有 － 我还从来没用过，因为 ..."

#: poll_data.inc:61
msgid "I was concerned about security"
msgstr "我担心它的安全性"

#: poll_data.inc:62
msgid "I wasn't interested in any of the projects"
msgstr "没有一个项目能引起我的兴趣"

#: poll_data.inc:63
msgid "I don't have permission to run it on my computer"
msgstr "我没有获准在我机器上运行这个软件"

#: poll_data.inc:64
msgid "No version was available for my computer"
msgstr "没有适合我计算机的版本"

#: poll_data.inc:75
msgid "What kind of computers do you have running BOINC?"
msgstr "您在什么计算机上运行 BOINC？"

#: poll_data.inc:85
msgid "Where are they?"
msgstr "您使用的计算机在哪里？"

#: poll_data.inc:87
msgid "Home"
msgstr "家里"

#: poll_data.inc:88
msgid "Work"
msgstr "公司"

#: poll_data.inc:89
msgid "School"
msgstr "学校"

#: poll_data.inc:96
msgid "How many computers?"
msgstr "总共有多少台计算机？"

#: poll_data.inc:107
msgid "On average, how many hours per day are they powered on?"
msgstr "平均来说，这些计算机一天开机多少小时？"

#: poll_data.inc:119
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: poll_data.inc:129
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: poll_data.inc:131
msgid "Male"
msgstr "男"

#: poll_data.inc:132
msgid "Female"
msgstr "女"

#: poll_data.inc:137
msgid "Your level of computer expertise"
msgstr "您的计算机操作水平"

#: poll_data.inc:139
msgid "Beginner"
msgstr "初学"

#: poll_data.inc:140
msgid "Intermediate"
msgstr "中等"

#: poll_data.inc:141
msgid "Advanced"
msgstr "熟练"

#: poll_data.inc:149
msgid "Where did you learn about BOINC projects?"
msgstr "您从哪里了解 BOINC 平台上的项目？"

#: poll_data.inc:151
msgid "TV/radio/newspaper"
msgstr "电视/广播/报纸"

#: poll_data.inc:152
msgid "From friends, relatives, or coworkers"
msgstr "朋友、亲戚或同事"

#: poll_data.inc:153
msgid "Team message boards or web sites"
msgstr "计算团队的留言板或网站"

#: poll_data.inc:154 poll_data.inc:210
msgid "The BOINC web site"
msgstr "BOINC 官方网站"

#: poll_data.inc:155
msgid "Other web sites"
msgstr "其它网站"

#: poll_data.inc:161
msgid ""
"Which are the most important factors when you decide whether to participate "
"in a BOINC project?"
msgstr "在您决定参加某个 BOINC 项目时，哪些因素在您看来最为重要？"

#: poll_data.inc:163
msgid "Nice-looking screensaver graphics"
msgstr "好看的屏保"

#: poll_data.inc:164
msgid "Fair and quick granting of credit for work done"
msgstr "任务完成后能够公平而且快速地得到积分"

#: poll_data.inc:165
msgid "Getting more credit from this project than from others"
msgstr "从这个项目可以得到比其它项目更多的积分"

#: poll_data.inc:166
msgid "Helpful and friendly message boards"
msgstr "有帮助的并且友好的项目留言板"

#: poll_data.inc:167
msgid "Participation by project staff on the message boards"
msgstr "项目人员积极参与到留言板的讨论中"

#: poll_data.inc:168
msgid "Informative project web site"
msgstr "内容丰富的项目网站"

#: poll_data.inc:169
msgid "The science is important and beneficial"
msgstr "研究内容重要而且有实用价值"

#: poll_data.inc:170
msgid "Non-profit, and results are public"
msgstr "非赢利，研究成果公开"

#: poll_data.inc:171
msgid "Personal recognition if my computer finds something"
msgstr "如果从用户那得到了好的研究结果，能对其贡献进行认可"

#: poll_data.inc:172
msgid "Publication by the project in scientific journals"
msgstr "项目能在科学刊物上发表文章"

#: poll_data.inc:173
msgid "Periodic email newsletters from the project"
msgstr "能定期从项目收到新闻邮件"

#: poll_data.inc:180
msgid "How many BOINC projects do you participate in?"
msgstr "您参加了多少个 BOINC 项目？"

#: poll_data.inc:190
msgid "Do you run BOINC as a screensaver?"
msgstr "您是通过屏保方式运行 BOINC 吗？"

#: poll_data.inc:192
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: poll_data.inc:193
msgid "No"
msgstr "不是"

#: poll_data.inc:198
msgid "Your usage of project messages boards:"
msgstr "您如何使用项目的留言板："

#: poll_data.inc:200
msgid "to read information"
msgstr "只是阅读"

#: poll_data.inc:201
msgid "to read and post information"
msgstr "阅读并发表"

#: poll_data.inc:202
msgid "None"
msgstr "不使用"

#: poll_data.inc:206
msgid ""
"Where do you get information to help resolve problems with BOINC and/or "
"BOINC projects?"
msgstr "如果碰到 BOINC 的或基于 BOINC 的项目的问题，您会去哪寻求帮助？"

#: poll_data.inc:208
msgid "The project message boards"
msgstr "项目留言板"

#: poll_data.inc:209
msgid "The BOINC message boards"
msgstr "BOINC 官方网站的留言板"

#: poll_data.inc:211
msgid "BOINC mailing lists"
msgstr "BOINC 官方邮件列表"

#: poll_data.inc:212
msgid "The Unofficial BOINC Wiki"
msgstr "非官方的 BOINC 维基网站"

#: poll_data.inc:213
msgid "Team web sites"
msgstr "计算团队网站"

#: poll_data.inc:214
msgid "Google or other search engines"
msgstr "Google 或其它搜索引擎"

# ######################################<br />
# <br />
# download.php<br />
# #######################################<br />
# download.php
#: download.php:40
msgid "Download BOINC"
msgstr "下载 BOINC"

#: download.php:42
#, php-format
msgid "%s for %s (%s MB)"
msgstr "%s 用于 %s (%s兆字节)"

#: download.php:89
msgid ""
"BOINC is a program that lets you donate your idle computer time to science "
"projects like SETI@home, Climateprediction.net, Rosetta@home, World "
"Community Grid, and many others. <p> After installing BOINC on your "
"computer, you can connect it to as many of these projects as you like."
msgstr ""
"BOINC 使得您可以把计算机的闲置时间捐献给如 SETI@home、Einstein@home、"
"Climateprediction.net、Rosetta@home、World Commnunity Grid 等等许多科研项目。"
"<p>在将 BOINC 安装到您的计算机上之后，您可以加入任意多个您喜欢的项目。<p>"

#: download.php:114
#, php-format
msgid ""
"Note: if your computer is equipped with an NVIDIA Graphics Processing Unit "
"(GPU), you may be able to %suse it to compute faster%s"
msgstr ""
"注意：如果您的计算机配备了 NVIDIA 的显示卡，您 也许可以%s通过它来使计算变得更"
"快%s。"

#: download.php:120
msgid "System requirements"
msgstr "系统需求"

#: download.php:121
msgid "Release notes"
msgstr "发行说明"

#: download.php:122 index.php:89
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: download.php:123
msgid "All versions"
msgstr "所有版本"

#: download.php:141
msgid "BOINC: compute for science"
msgstr "BOINC：为科学而计算"

#: help.php:12
#, php-format
msgid ""
"BOINC Online Help lets you talk one-on-one with experienced BOINC users, who "
"can: %s answer questions about BOINC and volunteer computing; %s walk you "
"through the process of installing and using BOINC; %s troubleshoot any "
"problems you might have."
msgstr ""
"BOINC 的在线帮助让您可以一对一地与有经验的 BOINC 用户进行交谈，他们可以：%s回"
"答您关于 BOINC 以及志愿计算的问题；%s带您完成安装及使用 BOINC 的过程；%s解决"
"您可能有的任何问题。"

#: help.php:21
#, php-format
msgid ""
"BOINC Online Help is based on %sSkype%s, an Internet-based telephone system. "
"Skype is free (both the software and the calls).  If you don't already have "
"Skype, please %sdownload and install it now%s.  When you're finished, return "
"to this page."
msgstr ""
"BOINC 的在线帮助基于 %sSkype%s，一个基于互联网的电话系统。Skype 可以免费使用"
"（包括软件本身及使用该软件进行通话）。如果您还没没有 Skype，请 %s现在就下载并"
"安装它%s。当您完成后再回到这个页面。"

#: help.php:28
msgid ""
"The best way to get help is by voice, for which you need either built-in "
"microphone and speakers or an external headset for your computer.  You can "
"also use Skype's text-based chat system or regular email (if you don't have "
"Skype) to communicate with Help Volunteers."
msgstr ""
"得到帮助的最好途径是通过声音，您的计算机必须拥有一个内置的麦克和扬声器或外接"
"的耳麦。  您也可以使用 Skype 的文本聊天系统或者普通的电子邮件（如果您不使用 "
"Skype）和志愿帮助者进行交流。"

#: help.php:31
msgid ""
"Volunteers speaking several languages are available. Please select a "
"language:"
msgstr "志愿帮助者们使用的语言有如下几种，请选择您所希望的一种："

#: help.php:47
msgid "Be a Help Volunteer"
msgstr "成为一位志愿帮助者"

#: help.php:50
#, php-format
msgid ""
"If you're an experienced BOINC user, we encourage you to %sbecome a Help "
"Volunteer%s.  It's a great way to help the cause of scientific research and "
"volunteer computing - and it's fun!"
msgstr ""
"如果您是一位有经验的 BOINC 用户，我们鼓励您 %s成为一位志愿帮助者%s。这对于科"
"学研究和志愿计算都大有益处 － 而且还很有趣！"

#: help.php:56
#, php-format
msgid ""
"If you're already a Help Volunteer: to edit your settings, %sclick here%s."
msgstr "如果您已经是一位志愿帮助者并且想要修改您的参数设置，请 %s点击这里%s。"

#: index.php:23
msgid "Computing power"
msgstr ""

#: index.php:25
msgid "Top 100 volunteers"
msgstr ""

#: index.php:26
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: index.php:53
msgid "Active:"
msgstr ""

#: index.php:53
msgid "volunteers,"
msgstr ""

#: index.php:53
msgid "computers.\n"
msgstr ""

#: index.php:54
msgid "24-hour average:"
msgstr ""

#: index.php:54
msgid "TeraFLOPS."
msgstr ""

#: index.php:66
msgid "News"
msgstr ""

#: index.php:72
msgid "... more"
msgstr ""

#: index.php:76
#, php-format
msgid "News is available as an %sRSS feed%s"
msgstr ""

#: index.php:86
msgid "Volunteer"
msgstr "志愿者"

#: index.php:88
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: index.php:90 index.php:125 index.php:163
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: index.php:96
#, php-format
msgid ""
" Use the idle time on your computer (Windows, Mac, or Linux) to cure "
"diseases, study global warming, discover pulsars, and do many other types of "
"scientific research.  It's safe, secure, and easy:  %sChoose%s projects  %"
"sDownload%s and run BOINC software  %sEnter%s an email address and password. "
msgstr ""
" 将您计算机 (包括 Windows、Mac 以及Linux) 的闲置时间利用起来，就可以帮助科学"
"家们治疗疾病、了解全球变暖、发现脉冲星以及其它多种类型的科学研究，而且这还很"
"简单和安全：  %s选择%s 项目  %s下载%s 并运行 BOINC 软件%s  输入%s 您的电子邮"
"件地址以及项目密码。 "

#: index.php:107
#, php-format
msgid ""
"Or, if you run several projects, try an %saccount manager%s such as %"
"sGridRepublic%s or %sBAM!%s. "
msgstr ""
"或者，如果您想参加多个研究项目，可以使用 %s帐户管理器%s 来简化您的日常操作，"
"比如 %sGridRepublic%s 或者 %sBAM!%s。"

#: index.php:123
msgid "Compute with BOINC"
msgstr ""

#: index.php:126
msgid "Software updates"
msgstr ""

#: index.php:153
msgid "The BOINC project"
msgstr ""

#: index.php:158
msgid "Help wanted!"
msgstr ""

#: index.php:160
msgid "Programming"
msgstr ""

#: index.php:161
msgid "Translation"
msgstr ""

#: index.php:162
msgid "Testing"
msgstr ""

#: index.php:165
msgid "Software development"
msgstr ""

#: index.php:166
msgid "APIs for add-on software"
msgstr ""

#: index.php:167
msgid "Personnel and contributors"
msgstr ""

#: index.php:168
msgid "Message boards"
msgstr ""

#: index.php:169
msgid "Email lists"
msgstr ""

#: index.php:170
msgid "Events"
msgstr ""

#: index.php:171
msgid "Conferences"
msgstr ""

#: index.php:172
msgid "Papers and talks"
msgstr ""

#: index.php:173
msgid "Logos and graphics"
msgstr ""

#: index.php:206
msgid "Browser default"
msgstr ""

#: index.php:250
#, php-format
msgid ""
"Open-source software for %svolunteer computing%s and %sgrid computing%s."
msgstr "用于 %s志愿计算%s 和 %s网格计算%s 的开源软件"

#: poll.php:9
msgid "BOINC user survey"
msgstr "BOINC 用户调查"

#: poll.php:19
msgid ""
"Several volunteer computing projects, including Climateprediction.net, "
"Einstein@home, and SETI@home, use software called BOINC.  If you participate "
"in projects like this, we request that you answer the following questions.  "
"This will help BOINC-based projects increase participation and achieve "
"greater scientific results. <p> Please answer as many questions as you want, "
"then go to the bottom and click OK. If you previously completed the survey "
"but your answers have changed, please complete it again - your new answers "
"will replace the old ones. <p> The current results of the survey are <a "
"href=poll_results.php>here</a>. "
msgstr ""
"包括 Climateprediction.net、Einstein@home 和 SETI@home 在内的几个志愿计算项目"
"都使用一个称之为 BOINC 的软件。  如果您参加了这些项目，我们希望您能回答下面的"
"问题。  这将能帮助所有基于 BOINC 的项目提高它们的用户参与度并得到更好的科研成"
"果。<p>请尽可能多回答一些问题，然后点击页面最底部的确定按钮。如果您之前完成过"
"这个调查，但现在有了不同的回答，请重新填写调查 － 您的新回答将会取代旧的。<p>"
"要查看当前的调查结果请点击 <a href=poll_results.php>这里</a>。"

#: poll.php:25
msgid "Do you run BOINC?"
msgstr "您使用 BOINC 吗？"

#: poll.php:30
msgid "Your participation"
msgstr "您的参与情况"

#: poll.php:32
msgid "Your computers"
msgstr "您的计算机"

#: poll.php:34
msgid "You"
msgstr "关于您自己"

#: poll.php:39
msgid "Nationality"
msgstr "国家或地区"

#: poll.php:44
msgid "Comments"
msgstr "备注"

#: poll.php:46
msgid ""
"Please suggest ways that BOINC, and the projects that use it, could be "
"improved:"
msgstr "请对 BOINC 及使用 BOINC 的项目提出您的改进意见："

#: poll.php:50
msgid "When done click:"
msgstr "已完成调查，请点击："

#: poll_action.php:9
msgid "Error - results not recorded"
msgstr "错误 － 调查结果未保存"

#: poll_action.php:10
msgid ""
"An internal error has prevented us from recording your survey response.  "
"Please try again later."
msgstr "一个内部错误导致我们无法保存您的调查结果。  请稍后重试。"

#: poll_action.php:32
msgid "Survey response recorded"
msgstr "调查结果已保存"

#: poll_action.php:33
msgid "Thank you for completing the BOINC user survey."
msgstr "感谢您完成了 BOINC 用户调查。"

#: poll_results.php:195
msgid "Survey results"
msgstr "调查结果"

#: poll_results.php:196
msgid ""
"These are the current results of the <a href=poll.php>BOINC user survey</"
"a>.  This page is updated every hour."
msgstr ""
"下面是 <a href=poll.php>BOINC 用户调查</a> 的当前统计结果。  该页面每小时更新"
"一次。"

# The charset used for the text in this file (please try to use UTF-8 if possible)
# #########################################
# Language: English (International)
# FileID  : $Id: zh_CN.po 15385 2008-06-11 05:27:38Z JensSeidler $
# For more information please see:
# http://boinc.berkeley.edu/web_translation.php
# The charset used for the text in this file (please try to use UTF-8 if possible)
# FileID  : $Id: en.po 15349 2008-06-02 17:24:04Z davea $
#~ msgid "CHARSET"
#~ msgstr "UTF-8"

# The name of this language in this language
#~ msgid "LANG_NAME_NATIVE"
#~ msgstr "简体中文"

# The name of this language in an international language (English)
#~ msgid "LANG_NAME_INTERNATIONAL"
#~ msgstr "Simplified Chinese"

# ######################################<br />
# <br />
# poll-related stuff<br />
# <br />
# ######################################<br />
# <br />
# #######################################<br />
# poll-related stuff
#~ msgid "POLL_TITLE"
#~ msgstr "BOINC 用户调查"

#~ msgid "POLL_INTRO"
#~ msgstr ""
#~ "包括 Climateprediction.net、Einstein@home 和 SETI@home 在内的几个志愿计算"
#~ "项目都使用一个称之为 BOINC 的软件。如果您参加了这些项目，我们希望您能回答"
#~ "下面的问题。这将能帮助所有基于 BOINC 的项目提高它们的用户参与度并得到更好"
#~ "的科研成果。<p>请尽可能多回答一些问题，然后点击页面最底部的确定按钮。如果"
#~ "您之前完成过这个调查，但现在有了不同的回答，请重新填写调查 － 您的新回答将"
#~ "会取代旧的。<p>要查看当前的调查结果请点击 <a href=poll_results.php>这里</"
#~ "a>。"

#~ msgid "POLL_RUN"
#~ msgstr "您使用 BOINC 吗？"

#~ msgid "POLL_PARTICIPATION"
#~ msgstr "您的参与情况"

#~ msgid "POLL_COMPUTERS"
#~ msgstr "您的计算机"

#~ msgid "POLL_YOU"
#~ msgstr "关于您自己"

#~ msgid "POLL_NATIONALITY"
#~ msgstr "国家或地区"

#~ msgid "POLL_COMMENTS"
#~ msgstr "备注"

#~ msgid "POLL_COMMENTS_QUESTION"
#~ msgstr "请对 BOINC 及使用 BOINC 的项目提出您的改进意见："

#~ msgid "POLL_OTHER"
#~ msgstr "其它："

#~ msgid "POLL_CHECK_ALL"
#~ msgstr "[请选择所有符合的项目]"

#~ msgid "POLL_DONE"
#~ msgstr "已完成调查，请点击："

#~ msgid "POLL_CURRENT"
#~ msgstr "是的 － 我已经在我的计算机上运行 BOINC..."

#~ msgid "POLL_TWEEK"
#~ msgstr "不到一个星期"

#~ msgid "POLL_TMONTH"
#~ msgstr "不到一个月"

#~ msgid "POLL_TYEAR"
#~ msgstr "不到一年"

#~ msgid "POLL_TMOREYEAR"
#~ msgstr "超过一年"

#~ msgid "POLL_LAPSED"
#~ msgstr "没有 － 我曾经运行过，但已经停止了，因为..."

#~ msgid "POLL_LINTEREST"
#~ msgstr "没兴趣了"

#~ msgid "POLL_LCOMPLICATED"
#~ msgstr "软件用起来太复杂"

#~ msgid "POLL_LSTOPPED"
#~ msgstr "我暂停了软件之后忘记重新启动了"

#~ msgid "POLL_LPROBLEMS"
#~ msgstr "软件让我的机器出毛病了"

#~ msgid "POLL_LPOWER"
#~ msgstr "它太浪费电"

#~ msgid "POLL_LNONBOINC"
#~ msgstr "我转向了一个非 BOINC 的计算项目"

#~ msgid "POLL_FAILED"
#~ msgstr "没有 － 我试图运行 BOINC，但是..."

#~ msgid "POLL_FINSTALL"
#~ msgstr "软件安装不正确"

#~ msgid "POLL_FFIGURE"
#~ msgstr "我不知道怎么使用这个软件"

#~ msgid "POLL_FNETWORK"
#~ msgstr "我的网络通讯有问题"

#~ msgid "POLL_FATTACH"
#~ msgstr "我没法加入项目"

#~ msgid "POLL_FWORK"
#~ msgstr "我加入了项目，但总是下载不到任何任务包"

#~ msgid "POLL_NEVER"
#~ msgstr "没有 － 我还从来没用过，因为..."

#~ msgid "POLL_NSECURITY"
#~ msgstr "我担心它的安全性"

#~ msgid "POLL_NPROJECT"
#~ msgstr "没有一个项目能引起我的兴趣"

#~ msgid "POLL_NPERMISSION"
#~ msgstr "我没有获准在我机器上运行这个软件"

#~ msgid "POLL_NVERSION"
#~ msgstr "没有适合我的计算机的版本"

#~ msgid "POLL_KIND"
#~ msgstr "您在什么计算机上运行 BOINC？"

#~ msgid "POLL_WHERE"
#~ msgstr "您使用的计算机在哪里？"

#~ msgid "POLL_HOME"
#~ msgstr "家里"

#~ msgid "POLL_WORK"
#~ msgstr "工作地点"

#~ msgid "POLL_SCHOOL"
#~ msgstr "学校"

#~ msgid "POLL_HOW_MANY"
#~ msgstr "总共有多少台计算机？"

#~ msgid "POLL_TURNED_ON"
#~ msgstr "平均来说，这些计算机一天开机多少小时？"

#~ msgid "POLL_AGE"
#~ msgstr "年龄"

#~ msgid "POLL_SEX"
#~ msgstr "性别"

#~ msgid "POLL_MALE"
#~ msgstr "男"

#~ msgid "POLL_FEMALE"
#~ msgstr "女"

#~ msgid "POLL_EXPERTISE"
#~ msgstr "您使用计算机的水平"

#~ msgid "POLL_LEVB"
#~ msgstr "初学"

#~ msgid "POLL_LEVI"
#~ msgstr "中等"

#~ msgid "POLL_LEVA"
#~ msgstr "熟练"

#~ msgid "POLL_LEARN_WHERE"
#~ msgstr "您从哪里了解 BOINC 平台上的项目？"

#~ msgid "POLL_WTV"
#~ msgstr "电视/广播/报纸"

#~ msgid "POLL_WPERS"
#~ msgstr "朋友、亲戚或同事"

#~ msgid "POLL_WTEAM"
#~ msgstr "团队的留言板或网站"

#~ msgid "POLL_WBOINC"
#~ msgstr "BOINC 官方网站"

#~ msgid "POLL_WWEB"
#~ msgstr "其它网站"

#~ msgid "POLL_FACTOR"
#~ msgstr "在您决定参加某个 BOINC 项目时，哪些因素在您看来最为重要？"

#~ msgid "POLL_GRAPHICS"
#~ msgstr "好看的屏保"

#~ msgid "POLL_CREDIT_FAIR"
#~ msgstr "任务完成后能够公平而且快速地得到积分"

#~ msgid "POLL_CREDIT_MORE"
#~ msgstr "从这个项目可以得到比其它项目更多的积分"

#~ msgid "POLL_MB_FRIENDLY"
#~ msgstr "有帮助的并且友好的项目留言板"

#~ msgid "POLL_MB_STAFF"
#~ msgstr "项目人员积极参与到留言板的讨论中"

#~ msgid "POLL_WEB_SITE"
#~ msgstr "内容丰富的项目网站"

#~ msgid "POLL_SCIENCE_IMPORTANT"
#~ msgstr "研究内容重要而且有用"

#~ msgid "POLL_SCIENCE_PUBLIC"
#~ msgstr "非赢利，研究成果公开"

#~ msgid "POLL_RECOGNIZE"
#~ msgstr "如果用户算出了有用的结果，能对其贡献进行认可"

#~ msgid "POLL_PUBLISH"
#~ msgstr "项目能在科学刊物上发表文章"

#~ msgid "POLL_EMAIL"
#~ msgstr "能定期从项目收到新闻邮件"

#~ msgid "POLL_NPROJECTS"
#~ msgstr "您参加了多少个 BOINC 项目？"

#~ msgid "POLL_SSAVER"
#~ msgstr "您是通过屏保方式运行 BOINC 吗？"

#~ msgid "POLL_YES"
#~ msgstr "是的"

#~ msgid "POLL_NO"
#~ msgstr "不是"

#~ msgid "POLL_MBOARDS"
#~ msgstr "您如何使用项目的留言板："

#~ msgid "POLL_MBR"
#~ msgstr "只是阅读消息"

#~ msgid "POLL_MBRW"
#~ msgstr "阅读并发表消息"

#~ msgid "POLL_NONE"
#~ msgstr "不使用"

#~ msgid "POLL_HELP"
#~ msgstr ""
#~ "如果碰到 BOINC平台 或 BOINC 平台上的计算项目的相关问题，您会去哪寻求帮助？"

#~ msgid "POLL_HELP_PMB"
#~ msgstr "项目留言板"

#~ msgid "POLL_HELP_BMB"
#~ msgstr "BOINC 官方网站的留言板"

#~ msgid "POLL_HELP_BDOC"
#~ msgstr "BOINC 官方网站"

#~ msgid "POLL_HELP_BMLIST"
#~ msgstr "BOINC 官方邮件列表"

#~ msgid "POLL_HELP_WIKI"
#~ msgstr "非官方的 BOINC 维基网站"

#~ msgid "POLL_HELP_TEAM"
#~ msgstr "团队网站"

#~ msgid "POLL_HELP_GOOGLE"
#~ msgstr "Google 或其它搜索引擎"

#~ msgid "POLL_ERROR_TITLE"
#~ msgstr "错误 － 调查结果未保存"

#~ msgid "POLL_ERROR_TEXT"
#~ msgstr "一个内部错误导致我们无法保存您的调查结果，请稍后重试。"

#~ msgid "POLL_RECORDED"
#~ msgstr "调查结果已保存"

#~ msgid "POLL_THANKS"
#~ msgstr "感谢您完成了 BOINC 用户调查。"

#~ msgid "POLL_RESULTS_TITLE"
#~ msgstr "调查结果"

#~ msgid "POLL_RESULTS_TEXT"
#~ msgstr ""
#~ "下面是 <a href=poll.php>BOINC 用户调查</a> 的当前统计结果，该页面每小时更"
#~ "新一次。"

#~ msgid "Other systems"
#~ msgstr "其它系统"

#~ msgid "If your computer is not of one of the above types, you can"
#~ msgstr "如果您的计算机不属于上面任何一种类型，您可以"

#~ msgid "%s make your own client software %s or"
#~ msgstr "%s 制作您自己的客户端软件 %s 或者"

#~ msgid ""
#~ "%s download executables from a third-party site %s (available for Solaris/"
#~ "Opteron, Linux/Opteron, Linux/PPC, HP-UX, and FreeBSD, and others)."
#~ msgstr ""
#~ "%s 从第三方网站下载相应的可执行文件 %s (包括 Solaris/Opteron、Linux/"
#~ "Opteron、 Linux/PPC、HP-UX 以及 FreeBSD 等等)。"

#~ msgid "DL_MIRRORS"
#~ msgstr ""
#~ "注意：文件是从包括 boinc.berkeley.edu、morel.mit.edu、einstein.aei.mpg."
#~ "de、einstein.astro.gla.ac.uk、einstein.ligo.caltech.edu 以及 einstein."
#~ "aset.psu.edu 在内的镜像服务器下载的，感谢提供下载服务的这些机构。下载服务"
#~ "器是随机选择的，如果下载失败，请尝试刷新页面后重新下载。"

# ############################################<br />
# <br />
# help.php<br />
# <br />
# ############################################<br />
# <br />
# #############################################<br />
# help.php
#~ msgid "HELP_TITLE"
#~ msgstr "从 BOINC 得到帮助"

#~ msgid "HELP_HEADING1"
#~ msgstr "在线帮助"

#~ msgid "HELP_P1_1"
#~ msgstr ""
#~ "BOINC 的在线帮助让您可以一对一地与有经验的 BOINC 用户进行交谈，他们可以：%"
#~ "s回答您关于 BOINC 以及志愿计算的问题；%s带您完成安装及使用 BOINC 的过程；%"
#~ "s解决您可能有的任何问题。"

#~ msgid "HELP_P1_2"
#~ msgstr ""
#~ "BOINC 的在线帮助基于 %sSkype%s，一个基于互联网的电话系统。Skype 可以免费使"
#~ "用（包括软件本身及使用该软件进行通话）。如果您还没没有 Skype，请 %s现在就"
#~ "下载并安装它%s。当您完成后再回到这个页面。"

#~ msgid "HELP_P1_3"
#~ msgstr ""
#~ "得到帮助的最好途径是通过声音，您的计算机必须拥有一个内置的麦克和扬声器或外"
#~ "接的耳麦。另外，您也可以使用 Skype 的文本聊天系统或者普通的电子邮件（如果"
#~ "您不使用 Skype）和志愿帮助者进行交流。"

#~ msgid "HELP_P1_4"
#~ msgstr "志愿帮助者们使用的语言有如下几种，请选择一种："

#~ msgid "HELP_HEADING2"
#~ msgstr "网站上的 BOINC 帮助信息"

#~ msgid "HELP_P2_ITEM1"
#~ msgstr "BOINC 用户手册"

#~ msgid "HELP_P2_ITEM2"
#~ msgstr "BOINC 疑难解答"

#~ msgid "HELP_P2_ITEM3"
#~ msgstr "BOINC 相关网站"

#~ msgid "HELP_P2_ITEM4"
#~ msgstr "BOINC 官方网站的留言板"

#~ msgid "HELP_P2_ITEM5"
#~ msgstr "任何 BOINC 项目的留言板"

#~ msgid "HELP_HEADING3"
#~ msgstr "成为一位志愿帮助者"

#~ msgid "HELP_P3_1"
#~ msgstr ""
#~ "如果您是一位有经验的 BOINC 用户，我们鼓励您 %s成为一位志愿帮助者%s。这对于"
#~ "科学研究和志愿计算都大有益处 － 而且还很有趣！"

#~ msgid "HELP_P3_2"
#~ msgstr ""
#~ "如果您已经是一位志愿帮助者并且想要编辑您的参数设置，请 %s点击这里%s。"

# ############################################<br />
# <br />
# index.php<br />
# <br />
# ############################################<br />
# <br />
# #############################################<br />
# index.php
#~ msgid "HOME_HEADING1"
#~ msgstr "志愿者"

#~ msgid "HOME_P1"
#~ msgstr ""
#~ "只需要简单并且安全的几个操作，就可以将计算机 (包括 Windows、Mac 以及"
#~ "Linux) 的闲置时间用来帮助治疗疾病、研究全球变暖、发现脉冲星以及其它多种类"
#~ "型的科学研究：%s选择%s 项目%s下载%s 并运行 BOINC 软件%s输入%s 您的电子邮件"
#~ "地址以及项目密码。"

#~ msgid "HOME_P2"
#~ msgstr ""
#~ "如果参加了多个项目，您可以使用 %s帐户管理器%s 来简化您的日常操作，比如 %"
#~ "sGridRepublic%s 或者 %sBAM!%s。"

#~ msgid "HOME_P3"
#~ msgstr ""
#~ "如果有任何相关问题，或者需要一些帮助，您还可以 %s和很乐意帮忙的志愿者们进"
#~ "行交谈%s。"

#~ msgid "HOME_DOWNLOAD"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "HOME_WEB_SITES"
#~ msgstr "网站"

#~ msgid "HOME_ADD_ONS"
#~ msgstr "辅助工具"

#~ msgid "HOME_SURVEY"
#~ msgstr "调查"

#~ msgid "HOME_BOINC"
#~ msgstr "伯克利开放式网络计算架构"

# The charset used for the text in this file (please try to use UTF-8 if possible)
# #########################################
# Language: English (International)
# FileID  : $Id: zh_CN.po 15385 2008-06-11 05:27:38Z JensSeidler $
# For more information please see:
# http://boinc.berkeley.edu/web_translation.php
# FileID  : $Id: en.po 15349 2008-06-02 17:24:04Z davea $
# The name of this language in this language
# The name of this language in an international language (English)
# ######################################<br />
# <br />
# poll-related stuff<br />
# #######################################<br />
# poll-related stuff
# ############################################<br />
# help.php<br />
# #############################################<br />
# help.php
# index.php<br />
# index.php
#~ msgid "HOME_BOINC_DESC"
#~ msgstr "用于 %s志愿计算%s 和 %s网格计算%s 的开源软件"
